dota2大家玩咩ser?

唔想再玩東南亞

轉咩ser都避唔到cancer 架啦
如果要順又排到人既話

可以連去perfect world
不過要有大陸number
Dota2 hk discord grp入左未

我覺得bobo全場好開心呀
sea打廿場左右先有一場自己友troll到等mega creep算

未 求入

入嚟一齊打